返工比人屌過最甘嘅一次係點？

如題

上左經理條女
個經理喊住咁屌我老母

一日屌咗女同事兩次
一次lunch公司冇人
夜晚收工扮ot
好刺激，好正

細個番個d唔知咩濕鳩part time倉工，有個位係負責幫籠車包膠，我番左一個星期 一路番一路覺得打依d工既人好撚弱智，開始hea同慢慢做 玩下電話咁，之後個主管好嬲咁屌柒我話:「有無你都無分別 你想番就比心機做 唔想番就即刻走」

我問番佢:「仲有半日我即走今日糧點計」
之後我收工就擺低張卡 仲串番佢 我大學生唔駛做一世依d on9工 你慢慢搬啦

講多啲得唔得

自己偷懶仲串柒柒 請左你真係喊三聲

番part time垃圾工有鬼心機咩，我見到條友成40歲做緊倉務員我係老母真係喊三聲

地勤出outer bay冇攞雨褸要啲客淋雨, 比個ramp co屌到開花

你唔係串緊人
係反映緊自己無家教姐

我都返過咁係自己問題有乜理由屌返人地轉頭

職業無分貴賤

真 咁高貴一開頭咪apply

真 偷懶仲串柒柒

比人屌？

返intern第二日仲未記得哂d野
第一次見既肥婆老屎忽就屌柒我
當住勁多客面前勁惡咁問我 舊野係邊呀！？
屌你老母我撚知咩
返得個一日要我識撚哂d野 好似full time咁做

仲以為自己好撚型

童話故事無 現實有 低等人番低等工

咁我個陣又後生 比佢屌完條氣又唔順 咪串柒佢廢 反正都唔會再見 唔屌番佢轉頭番屋企訓唔着呀

睇死佢冇份工做得長 廢過中五

咁係事實喎

經理帶條女出黎食飯
走嘅時候我同佢條女同巴士
傾傾下交換左ig
之後咪約出黎
過一排比人踢爆左

part time是但搵炸，間人力資源公司不知幾想我地番工比佢抽水，屌完quit左都有工send過黎

你都幾撚垃圾 自己錯先 仲要咁講野

係咪三年前七月頭？我記得十一點幾大雨到傻，仲要個班機有楷哥

冇人po入錯油潮文？

之前係一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知我一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，果陣都有俾人炒嘅心理準備。當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。我心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係我，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋 。後尾先知原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

3年前, 細機320

點解唔得? 講真喎 90年代香港搵錢咁容易 點解條友仲會做緊倉務員 是否弱智

之前做D記派街, 有新人嚟做helper, 講咗好撚多次幫人派料要單聲。返架車攞番份文件既時候唔撚見, 搵咗好多地方搵咗勁撚耐都搵唔到, 以為唔見咗。然後同老細講唔見件, 然後佢瘋狂同我老母發生性行為。再隔多個幾鐘, 條仆街新人先同我講佢派撚咗, 然後到我瘋狂同佢老母發生性行為 ....

事乜撚野實姐
你返邊間大學咁撚巴閉保證你一世唔會打呢d工？
未試過受苦你點知其他人點解冇得揀要返呢d工？
大把人冇得揀 工傷 意外 cancer 武肺失業
冇左正職專業要焗住返呢d工養家

你冇受呢d事係你好彩
讀u都做野完全冇責任感
偷懶就個個都會 偷懶仲俾人斷正仲要串串共睇你個款都唔會係咩神科first hon
都好 俾你做醫生律師就大撚獲
焗住做

俾人屌

樓上兩條傻閪洗定八月十五比人屌獲甘啦

你知唔知遲到係唔尊重公司

你就真係講事實啦

Gay

傻閪真係傻閪

又一件弱智

好型,濕哂

含大鯨大唔係u嚟喎
呢啲社會垃圾係咪搞錯咗

我哋係坐個班，我代Richard 多謝曬你，你無提起我都忘記左，個日我哋以為機場太忙

柒到仆街
大學生個朵畀你搞臭晒

你有幾高等 degree周街都係

入黎等睇幫架大貨船入錯油潮文

咁佢都無講錯你 你唔想做咪唔好黎做囉 你APPLY左出得糧就要做好自己野啦

唔好以為你讀大學畢業就一帆風順啦
基本尊重都唔識 真係痴撚線

第一次翻parttime係15歲嗰陣做M記
嗰時做左幾個月因為Depression辭職
然後公司死都要問原因，咁嗰時細個on99就如實作答
結果俾人瘋狂問候+話我痴撚線
不過之後嗰幾份工啲人都好nice

我好有責任感架 現職做野都好有heart好上心，不過做on9野/工會覺得浪費緊自己時間 會做到個人無哂鬥心 所以我連機都唔打 依加番工個老細都好睇我 都好放心交d野比我做

我講緊7~8年喎 個陣無武肺 而且有工傷 意外 有病既點有能力番倉務? 事實個條友係無得揀喎

忙係真嘅, 我on9以為同事有攞都係真嘅
但係嗰日唔算大雨, 雖然我on9我認, 本身唔係做嗰班機的

你冇活用到

咁你又走去做pt?
你係咪都係弱智
自己偷懶仲咁撚多嗲
個經理冇屌錯你架wo
你條撚樣鄙視晒全港低學歷工作
清潔 洗碗 包裝 送貨 全部人都靠自己努力去搵錢
去貢獻社會
你條柒頭冚家剷就蛇王仲要睇唔起人地
你現實只係一條廢柴咋
話人地廢 你俾個你口中話廢既人屌柒呀懵撚
你廢都不如呀

其實你咁樣講野咪同佢一鳩樣
佢笑人搬貨
你笑人讀書廢

有冇諗過其實點解佢地唔向屋企做廢青？走去搬貨，走去比人笑都讀書？
努力係點衡量？ 要幾努力先叫努力？

其實人都係為左食飯者

我無話過自己高等呀 中下等咁樣啦個情況同印度首陀羅睇唔起賤民一樣

以為自己邊撚個

生着你真係喊三聲 咁撚冇教養

至少人哋識得尊重~

咁雞呢？

無嘢既，個個人都會犯錯，下次做好就得

巴打

後生個陣係咁架啦 有d野要出社會碌番幾年先會明 個人先會圓滑

下 你依d人仲話做左幾年野 成個中學生咁

大學生尊重都唔撚識哭撚咗

樓主邊間u 咩hon?

都會大學

你自己錯先仲喺度屌人，你就弱智啦on9仔，你咁嘅閪態度仲有臉皮去屌人，犀鳩利

唔做就唔撚好番啦 依家係你出糧比人定人出糧比你呀

你中下等可以笑同串鳩你認為係低等人同低等工咁我係咪可以串鳩番你先？你又好唔好受先？

btw楷哥?

係咪po錯台 可以去成人台

你有實力當然可以啦，個社會係咁喎

你冇工作經驗…你想做乜先叫唔on9?
俾個經理位你做?

你冇家教都真係事實

唔係話比人屌得最甘嘅一次咩

雞都有分貴賤

你有撚實力咩 講嘢仲成個傻閪咁

想知你讀咩科同宜家搵緊幾多
一定好撚叻叻仔先可以咁狗眼看人地

不過點解講到份工嘅低賤
你呢啲咁尊貴嘅大學生又走去做嘅?

一巴掌係打唔響㗎柒頭
又要嫌cheap又要報嚟翻
咪顯得自己更加cheap

唔關圓唔圓滑事 只係反映你冇家教 你自己做錯野仲喺度人身攻擊

好似嗰啲全家人都冇讀過書嘅屋邨仔 以為自己入咗大學做大學生就好巴閉

真

咁你扮狗叫兩聲黎聽下先啦，唔好介意呀，我照你認為既社會咁做架咋

樓上條傻柒可以比十幾條友輪住屌

Richard Li

Ching 好波 成班毒撚係度酸

個post俾個弱智仔騎劫左個個都掛住屌佢

可以開個post叫做 喺連登俾人屌過最甘嘅一次係點

柒大把人柒過佢 柒左又扮上菜係做乜撚

資本家話術你都信 訓撚醒未

我係你老母有個咁既仔真係喊三聲

我好撚想搵到當初俾佢串個條友，用高過條傻仔依家既人工請佢，然後叫佢串鳩番條傻西

咪就係

之後仲有冇keep住中出?

This post is gay

樓主咩u 咩hon姐

連續中出

個呀叔實好hurt 有時你一句無心說話可以影響人好多野 希望你依家識返點尊重人啦

呢篇潮文個原文作者個孫岀咗世未？
想知佢宜家近況

咁應該唔係同一班機喇, 我比人屌到開花嗰班冇vip的

你都幾痴線唔想做又去做

做左又唔認真

自己偷懶發爛渣屌返人轉頭洗唔洗咁樣搵優越感啊

大學生好普通姐 邊間U邊科呀講出來俾大家笑下？

原來做飲食咋有咩資格睇唔起人
以為你做律師醫生咁巴閉

影衰90後/00後

佢平時好識奶人鞋底

喂喂喂 比啲尊重廚房佬啦 職業冇分貴賤啊

好有機嘅引戰文

冇準備好啲野，然後老闆叫我塞錢落錢箱

40歲做倉務有乜問題
你又做緊咩高尚職業

狙擊師

你咪對號入座先啦
其實我就冇笑人讀書廢嘅
只係同返條撚樣講唔好比咁多優越感自己

屌你老尾廚房佬串搬貨佬 笑死我

起左底了 廚房佬

上面隻it狗話係：資本家話術你都信 訓撚醒未

點睇？

勿相認 以前中學返pt 做倉 2判分左我地去大公司dhl 到做

中午食飯 打機都俾人投訴
工作傾計又投訴 ／ 會拆散fd／客見到我地 冇表情 冇笑容叫我地開心d ／ 成炸2判 廢老 扮大佬博老命咁做 又指指點點 ／ 成間dhl 玩緊無間道 成日篤背脊 ／ 成架旅遊巴冇乜人 都唔俾pt上車 孤鳩寒 （有人投訴pt上車所以冇得再坐） 仲有好撚多野爆 數之不盡 想聽在講下

屌你老母 返過幾次 之後叫判頭 唔好在分我去dhl到做 長期係呢到返工 冇病都變有病 篤篤篤 篤你老母閪

30歲仲成個戇鳩仔以為自己好威

唔知香港搞it貴唔貴賤唔賤呢？

好慘

你老母林奠？

聽落去中三都成熟過佢

我都唔知點解你地咁大反應，姐係咁 現實的確係有睇唔起人 狗眼看人低既情況出現，而且個陣7~8年前 年少氣盛串下人好正常姐。

好似我今日搭巴士 有個男人好似白卡佬咁9叫 d人咪又係彈開 方圓幾里d人寧願係樓下企都無人同佢坐，人地有精神病佢都無得揀架。

好似地盤佬咁，d女口講就觀音菩薩眾生平等，落去交女app睇下，我唔講拍拖結婚啦 出街食飯見面飲杯野都難約呀

咩有無家教個d好撚心唔好扮到好撚正義咁啦，只係大家好多野擺係心底唔講出口姐，日日戴住個面具做人好辛苦姐，網絡世界我放下面具開誠布公 咁先係真小人。

我唔介意你地點屌都好歡迎大家一齊訓唔着既時候討論下 我當大家上網傾下計炸

唔講以為醫生律師 原來做飲食

除非係米芝連三星總廚啦 如果唔係無咩資格串人

我唔知啦 比返大家評價下

係咪ig 賣餅果啲小生意

你平時奶開有錢佬鞋底？

40歲做倉分分鐘得閑就睇下個市 幾皮又落袋
咁撚睇唔起人
你做晒囉

其實佢係咪FF緊自己大學生 好努力點點點咁

上連登吹下水 拎下平日無嘅優越感

所以我咪話我個情況係首陀羅睇唔起賤民

仲以為做緊咩偉大工種 拯救人類
原來係做廚房
廚房我見過唔少
無人似條友咁撚無家教
職業真係無分貴賤 人格就有

上連登勿認真

所以咪做左一個星期咪無做 唔做過點知岩唔岩喎

係囉，個個企喺道德高地鬧樓主，又話佢廚房佬又剩
唔見得你哋又有幾高尚

係間餐廳做waiter, 台上有隊band 夾緊野，佢地知我識玩，示意我上去。 我咩都唔理上左去同佢地夾，觀眾拍晒手，主管就屌到我想喊
因為對上一間好free, 做做下野上台夾band 都唔理，仲好支持， 呢間唔得

唉 我都唔再煽風點火 我唔屌你大把人屌

我已成功騎劫

我單方面認為係合作

你個廚房佬好可憐 你咁都可以睇唔起人依度連登咁多人求其校園台執件都勁過你

我無咩所謂既，個社會係咁 的確係有人睇唔起人 的確係有狗眼看人低既情況出現，我頭幾個回覆都講，童話故事無 現實有。網絡世界佢地點屌我都無咩感覺 我係唔知點解佢地咁激動姐

放低個一蚊先

哦，你仆街啦，你睇唔起廚房佬

話時話 我唔係樓主

仲有無人 無人我訓啦

點約"喂 見妳係我經理條女 幫我出下火啦"咁樣?

你無問主管緊係屌

合理 你屌佢條女 你老母比翻佢屌

真係好似另外 你自己睇唔起人 唔好以為全世界都同你一樣

各位跟機排隊屌鬼之前睇下#118

點解上面 班人會覺得 串柒柒明明係個主管 兇尻人先， 邊個無偷懶過？

你做飲食做倉務都明白呢啲係辛苦錢
有時佢哋係學歷低無得揀先要做呢行
我兩老都係做辛苦工 我讀到大學都覺得佢哋比我更叻
可以喺我出世前買咗樓 又樓換樓 又俾到首期我
有時無咗呢啲行業 你要生活方便都好難
我係會比醫生呢啲更加尊重佢哋

狗眼看人低邊到都有 不過我識嘅一班專業人士從來都唔會睇唔起人
因為從來睇唔起人嗰啲都係因為睇唔起自己啫

師兄有料
一個留言騎劫曬成個post
好耐冇見過咁高質既假膠

好似有圖
楷仔都要同人逼

用金剛捧 果d知唔知 block左你 就 睇唔到

有冇諗過你而家生活上用緊嘅 食緊嘅 都係拜呢啲”低等人”所賜?

偷懶事小 你呢種拎住個濕鳩degree就睇人唔起嘅心態事大

樓主踩哂成個連登啲藍領

係囉, 上一間free過頭姐, 我係主管都會屌9佢

我唔知你屋企咩情況啦，但絕對唔會無左呢d行業，總會有人做。我唔會話特別尊重囉 大家都係社會機器既一粒可替換既零件 無咩感覺。

專業人士我就唔多識，但我接觸個d商家佬表面上無野 實情同寄生上流個個有錢老豆差唔多

責任問題，唔好講咩職業分唔分貴賤住
當你有一日做到腦細你都唔想有冗員呃飯食啦

再者你講到自己咁撚威威，咁你咪比人睇下大學生係有幾勁囉，依家只係證明到你做唔到倉，更加顯示唔到你有幾實力

學歷嘅所謂階級，係因為你做得到同做得好其他人嘅野，而人地做唔到你嘅野先至有你講嘅階級、同價值

係咪想好似石頭佬咁俾人追擊？

點解你講到好似真係佢地賜比我咁 只係直接同間接既分別

我唔係樓主呀

有啲尷尬

你有糧出㗎喎
偷懶係人之常情
但都唔好俾人周到啦
你返工偷懶/hea/打機會唔會想俾老細見到呀？
講到尾都係你care唔care份工啫
如果人工出到$1000/hr 你估佢會敢偷懶？
嫌辛苦嫌人工低就當初唔好揀呢份工啦
讀到大學大把工揀啦

做到大學生講嘢應該要有啲氣量
佢要怪就怪自己點解當初揀去做佢所謂嘅「on9工」

你自己返pt態度差在先
你覺得人哋做嘢蠢嘅咪建議吓人囉
唔係嘅 蛇王 俾人屌仲要以為自己好撚有型劈炮
睇唔起人時 自己咁叻就唔洗去做倉務pt啦
含撚啦低能仔 你咁係無家教唔撚識做人 根本同工種無關

如果我有仔女話有地盆男朋友但有家教 同有條普通文員（仲要你唔係 你係無家廚房佬）比 唔好講咁多 有家教嗰位
仲話咩咁多年前年少氣盛
你睇你自己態度 根本咁撚多年都係無家教 氣乜撚啊柒頭

我唔知你點諗，但我覺得現今社會工作表現真係唔代表d咩，其實講到尾都係錢 打工都係為錢，如果一個人好叻搵錢又係唔係叻仔呢🤔

邊個位置

你咁肉酸都仲周圍同人講

用錢同職業去將一個人嘅價值

如果我有仔女 我會叫佢揀佢鍾意個個

出香蕉就請馬嬲

我試過一收到DSE cert 即hea做 全世界都知咩料 hea到佢哋問我幾時走

係囉，其實依方面我都好迷惑，何謂「叻仔」，還是因為每個人既環境唔同而對「叻」既定義都有唔同

果陣暑假等放榜
我同幾個同學圍威喂
一齊去左做一份街邊派傳單嘅Part Time
要著Costumes 都幾重嘅
做一個星期

去左兩日之後，我就呻話好熱好重好申苦咁
我啲兄弟就話：「下個禮拜就放榜喇，睇你條友都實入大學啦。將來返工坐冷氣房嘅時候，咪回憶下今日幾咁辛苦，體諒下啲大熱天時要晌戶外做野嘅基層市民囉！」

咁就過左十幾年喇，家陣我開病假之前，一定會問人地做咩工。

屌我態度差 睇人唔起

後生係咁 冇乜人生閱歷唔係理由
呢個係尊重嘅問題

好想覆佢
你知唔知OT係唔尊重員工，仲要無補水

你喜歡啦
擦鞋佬而家喺香港喺中環都愈黎愈小
但幫襯嘅客都係一班高官 ibanker 律師
無咗呢啲行業我都幾想知點樣代替

咁係因為你睇唔起自己覺得人哋睇唔起你啫
你有自信有本事怕咩人哋睇唔起？
我識人屋企開上市公司
小朋友讀ischool讀讀下屋企覺得佢太離地要轉返平民學校讀
你個人有修養啲你下一代都會有修養 至少出街唔會失禮唔會得失到人

想知你點睇自己多啲你係賺夠先轉行做廚房？

個條友屌我先喎 以我現時步入中年既角度睇，part time員工真係話知佢死 總知做哂佢需要做既野就夠

起左底，真係醫生

有個性 十分欣賞

屌到下下爆擊條自我中心傻閪唔敢覆了

講到尾都係你on9
大學生為錢 想hea 唔要辛苦咪做promoter/補習
有樣嘅做promoter 都1k 3/4個鐘
有學歷咪幫人補習
我身邊有朋友讀緊大學嗰陣幫人補習都補到有10-20k/mth啦
不如認咗係你on9 唔係份工on9

其實我一直都話自己係做飲食唔係廚房，我係做個d中央工場 甜品 食品批發個類，不過我見樓上個個都話我做廚房咪認住先囉

我純粹覺得好搵同自己鍾意煮野食諗新野咁，由其爆武肺個期少左人出街食飯，我個邊生意反而多左 忙到有時要落手做埋一份。

佢30歲人
基本尊重都唔識
重要學人做生意開餐廳

簡單啲講其實係有無自信，自信係成功經驗同點睇自己而堆砌出嚟，而唔係出面嘅人同你講有幾成功，我覺得係咁

如果你因為人地認為你成功而沾沾自喜，你嘅成功就係人地比你嘅野，你嘅自信隨時因為任何野而collapse ，仲係咁諗嘅話應該係未活得夠長、體驗未夠深而將所謂社會成功嘅標準定義自信嘅來源

唔夠唔緊要，慢慢建立番就得，睇多啲書、有內容嘅野多啲反思下人生就會成長

屌你老母你條傻閪都算西利
入黎諗住睇大家呻下翻工辛苦野
點知十個回覆九個都屌緊你老母
另類騎劫

老撚憑蛇王？鄧你啲同事慘

我做緊高薪厚職 宜家就擺明睇唔起你條廚房佬賤民

你絕對係無個人修養 唔關正唔正義 真唔真實事
仲係度以自己既小人之心去代入人地 幫人諗埋人地心底裡都係睇唔起人 做乜撚？

當年年少氣盛，想挑戰做fine dining,走咗去一間一星餐廳
日日比大佬屌手腳慢，做野又成日錯
最記得有一日早上得我同佢，同我講，你唔適合做呢行，呀其實我覺得你直頭唔適合出嚟社會做嘢，你做邊行都唔掂

第四個回覆就騎劫左

我依加個境界係唔在乎外界睇法，最重要自己滿足，你睇我d回覆都知我幾有自信既 我就唔太同意你既觀點，對我黎講「叻」既定義係有能力改變世界，好似高錕 elon musk Steve job依種 唔係講錢，

爸打講得好

m記經理?

社會普世定義一個人既價值係取決於
果個人對社會有幾多既貢獻同埋帶俾世界既影響

咁你覺得廚房佬你既價值同倉務員有咩大分別?

講錯野啦，連登好多倉務垃圾佬

咁點解你要代入人地去幫人諗埋我有無個人修養，睇唔起一個會睇唔起人既人同睇唔起40歲做倉務員既人有咩分別?

我都經常諗 假如有天堂有地獄 殺人同殺豬牛雞有咩分別 殺人者會落地獄 咁屠夫 漁販係咪一定會落地獄，一個客人間接殺生咁又需唔需要落地獄

咁得閒喺度幫咗你老母上香未？

吹水大會

d人仲以為我係樓主

單機啦柒頭

比男上司捉左入房屌到瀨屎

走得太前

我都好眼訓，簡單d答就係一個係技工一個係苦力，又可以講一個係賣手藝一個係賣體力，手藝可以流傳 體力只係流失

睇黎你同條on9一樣都係咁弱智，而家唔係講緊職業問題，係責任問題

驚閪，君子坦蕩蕩

哦，你做人有問題，你定義「弱智」為貶義詞

單純7-8 年前嘅事 細個唔識諗串人無所謂 因為真係世路仔唔識世界

但你而家仲懶係型咁講 唔覺得你學識左尊重

我以前返大學都做過好多pt
跟車搬屋水泥裝修倉務展覽乜都有做
當中識好多人 好多都係好好嘅人 亦唔同方面幫左我好多

點評論一個人唔係睇職業 係睇品格
我當年跟嘅大佬雖然學歷唔高 但係個人好善良
又照顧工友又盡責又會聽意見仲會好心教人
係佢身上面學好多野
到而家仲有聯絡

你呢種人平時嘅圓滑只係表裏不一 唔係真正嘅尊重
如果我係你大佬 我知你幾叻都唔會器重你呢啲人
你幾事業有成 都唔會搵到高質女
正如無人會揀臭閪格港女

而家個世界真係痴線
連尊重都唔識

畜牲不如先會唔識尊重人

咁你都係一個技工姐 咁大口氣既你？

打份唔好講到咁偉大 佢地有得揀咩

全世界都痴線 得你正常 咁其實痴線個個係你。

依家係得你唔正常，個個都屌緊你

所以咪話個情況係首陀羅睇唔起賤民，或者你用追故mode睇下我其他回覆再來戰

返工時間去左屙屎

全世界屌緊你，你仲理直氣壯覺得自己冇錯，唔識尊重之餘仲要死要面，佩服

你覺得佢地無commitment 咩？
你抽佢地做目標都要抽埋佢地嘅優點學習嫁嘛

呢啲年代仲有人攞大學生嚟J...

番餐廳第1日記錯一張檯比個mk主任屌老母，之後比佢點左落去搬貨，擺落架車到擺得唔好又比佢屌老母，佢剩屌男，女就唔屌，番到第3日我朋友都黎埋做，佢一路做一路比佢走住黎屌，係d客面前屌哂老母個隻，佢都喊住話唔做後期d男走哂得番d女冇人搬野個經理仲求我番去個主任有女又鐘意叫雞，死mk一個

垃圾倉務員講責任係咪傻左，啲野無限咁做，做死你都有份

無家教呢啲野其實最好就咪同人講
無面既唔係你
而係無教好你為人處世態度既父母

20尾個人仲on99咁
爛鬼飲食業 生意仔都寸柒柒

40歲打倉務好撚出奇？
人地老豆老母當年偷渡 個仔冇錢讀書 有撚計？
上一代有幾多個大學畢業呀 ？

仲話大學人 狗眼看人低
最撚憎就係你呢種人 自己做嘢hea 冇心做
仲係到屌翻人

睇多幾個回覆 原來又係見高拜見低踩
公司60歲個清潔呀姐 副身家多過我同你都唔出奇啦傻閪

其實我無懶係型，我係係網絡上講真心話，點評論一個人我覺得品格只係佔其中一樣，以我為例，其實我心裡都無再去分尊重與唔尊重，反而係諗值唔值得去浪費時間係一件事或人身上。

我地以現實黎講，一樣以倉務員做對象，你可以點樣「尊重」? 以行動去尊重?派枝煙比佢?以言語去尊重?讚佢?點樣尊重?咩叫尊重? 我認為尊重只係一種思想係唔重要既。所以我唔明白咩叫真正既尊重 好撚虛無。

現實上工作上黎講 叻人絕對係會位居要職，我未見過一個善良既蠢人做大位，唔係童話故事呀師傅
溝女黎講，其實我諗女朋友會想你重視佢多過尊重佢

學佢口吻
佢老豆老母住公屋呀 咁撚上下啦

我都唔明 part time有咩責任

咁個主管咪係管人，佢見到佢底下嘅員工 你 唔合理地無盡責任，佢咪負返佢嘅責任同你講返你要負責任囉
點知調個轉頭你嚟個人生攻擊對人不對事

換轉你請個下屬返嚟，佢又hea唔做嘢照攞人工，幫唔到你手，你話下佢，佢發老脾唔做，仲調返轉頭串柒返你，「我學歷高過你，遲早搵份更好嘅工，唔使喺到鳩流流打死一世牛工」你又覺得佢咁做合唔合理？

覺得唔合理，柒咗咪認囉，人會有年少氣盛嗰陣。

如果仲覺得合理，你都幾賤喎，即係任何一個高學歷，份工好高你/將來會有比你更好前途嘅人都可以任意踐踏你。

佢口吻係㗎
乜春唔係童話故事嘛

我無所謂既 當大家傾下計姐 你地「屌」我「講」炸 姐係我從來唔覺得網絡上 由其連登有面無面有咩咁重要

Part time 點解冇責仼？
出咗糧 就做翻你要做嘅嘢
你搞生意仔下話？請件part time好似你咁 你有乜反應？

我舉例姐

唔講樓上先不過某部分連登仔突然好尊重人，但平時上連登就日日見到廚房佬地盤佬看門狗咁叫好大反差

同埋職業平等就假嘅，你估下玩交友APP D女一聽到做地盤對比起做醫生有冇分別？

問題係佢自己有問題先
基本尊重又冇
自己打人工 收糧又唔做
寸翻班人打牛工 乜撚嘢事？

公司冇cctv?

巴打喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁巴打就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間巴打就發現今次Hi Hi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知佢一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而佢都有俾人炒嘅心理準備。我諗佢當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。巴打心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係佢，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

就因為遠在香港嘅巴打一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦

我唔知點樣答你 正如我上邊講 個陣後生又谷氣先屌柒佢 只小個刻我真係好爽，我到依加都唔後悔曾經做過，好多人網絡上同現實都會有反差 正如好想屌好想屌潮文，現實世界都唔會發生，假如你要求係連登都需要就住就住 咁我幫唔到你

一開始做咩要揀份垃圾part time嚟做呀？
你一表人才，去律師樓實習唔係仲好咩？

不嬲職業有分貴賤
好現實
但出得糧 份工幾差都好都唔會嘈/hea
比信就走

追左陣po 條友似中二病末期多d

果陣番吉之島pt
本身過多兩三個月去外國讀書
咁諗住臨去前一個月先講
點知個fd同阿頭講左
本身都冇乜野
直至有1日
果日day off 阿頭問我可唔可以番
我話唔可以
佢屌9我 冇心番 又想辭職
係咪想比人炒
咁我咪話咁你咪炒囉

你講到尊重係好撚虛無。咁我又想知你平時問人嘢個陣係點樣？係一句問候人地全家嘅方法呀？定係客客氣氣咁問呢？因為我覺得尊重呢啲野真係好難定義，但俾人覺得你尊唔尊重人就可以係一啲細節上睇得到
可能你岩岩翻個份PT經歷過啲咩不愉快事件令你決定hea翻定點啦 ANYWAY 你既然宜家咁樣對人係好嘅而人地又無hard feeling就一路keep住

BTW我就覺得溝女一定要尊重多過重視

你印度人？

呢度香港呀！

我會覺得依條友有狼性 其實對佢黎講好事 我會有d hurt比佢串親。

假如佢當初知道part time都係hea 9而用一個冷靜 尊重part time既口吻去與其下屬接觸 咁佢就唔駛比人羞辱了。你又有無諗過?

我覺得合唔合理 同你覺得我賤都係主觀既 依個係你既睇法 我無意見。 我樓上都講過 有能力 有實力 當然可以

對住個倉務員嘅尊重，或者對住任何人嘅尊重：
喺人地無冒犯你嘅情況下唔好冒犯人。

人地無屌錯你，你為左攞尾彩而去冒犯人，而你到今日都唔覺有錯...

世上善良嘅人唔一定都蠢。中上嘅能力再加上好嘅性格已經夠我去升條友做我頭馬。
不過你某程度講得啱，如果要去到最top，善良嘅人應該好難去到，但係中上嘅level 絕對去到。善良嘅人多數人際好，人際好都會際遇好。

女朋友方面人夾人，可能你會遇到個同你臭味相投嘅人，然後照樣行得好好，我都無咩好講。

我有d part time姐姐，佢地都好hea 玩電話等等 食飯慢慢食 休息下我真係無所謂，總知佢地合作 無嘈交 完成part time位置需要完成既工作我就可以啦，有時佢地未夠鐘但提早做完我都計足比佢，叫佢地早d番屋企 去打麻雀。

我個睇法係 我請佢地番黎係想佢地幫我完成一件鎖碎既事 先請part time，總知搞得掂 我唔理你

個種叫禮貌呀，好似我今日問巴士司機點搭車 我係咁講:「師傅唔好意思打擾你，我想問下去xxx點樣搭車」「唔該師傅」，我咁樣同尊唔尊重巴士司機有咩關係? 我係有禮。

btw 尊重想溝個條女既都係做兵仔多，事實上我覺得好似平常對男性朋友咁對女性朋友都夠做，大家hehehaha就會越行越近

咁個情況係白衫黑警睇唔起藍色condom囉 大家都是狗

你呢次係第二甘
而家先係最甘

本來都想屌醒你但見你咁認真就算
其實我覺得你唔應該去睇人哋幾多歲做咩職業而去斷定人
有好多職業有求就會有供應
同埋斷定一個人係低賤係應該睇佢性格唔係應該睇佢返咩工
如果佢行為表現到冇家教 冇修養
咁呢個係佢個人問題 唔關佢份職業

你所謂低賤嘅職業 返倉 侍應
一樣有好人
我試過做炒散 遇上一啲50幾歲老屎忽淨係識屌柒人 亦都遇上過一啲好錫住後生仔嘅阿叔
就算高尚嘅職業一樣會有仆街

我以前個諗法就係同你好似
就係覺得自己高高在上睇唔起一啲低等嘅職業
後來闖下禍 俾人屌醒
先開始發覺呢個觀念錯到離晒譜

咁點解佢一開始屌柒我佢無錯? 咩叫有無你都無分別? 我屌柒佢點解我錯。

btw 師兄撈邊行 點解會叫頭馬

其實我明後生出去返工俾人屌個心態係好難受
會覺得好難頂

但係都要判斷返對方係為乜而喺度屌鳩
如果對方只係見你後生玩鳩你或者老屎忽黐住自己有經驗 喺度侮辱你鬧你咁你可以睇唔起佢份人咁串憑乜嘢要打呢啲工嘅諗法都好合理

但如果人哋只不過係講返啲正確嘅野 你自己唔做嘢拖累到人 你收咗錢返工冇履行到你要做嘢嘅職責
咁就係你有問題 你要怪就怪點解你當初要揀呢份工返 唔係怪人哋點解要話你

唔小心擱淺塞住左一條運河

低等人 你都過一星期啵

條友分分鐘工都未返過啦
咁認真做乜

Ching 咁認真做咩
由佢話7-8年前年少氣盛
到依家口吻都係咁就知
佢重年少氣盛緊啦 咪keep 住咁既心態落去囉
今舖我撐佢啦

睇你既態度就知你係窮人

請問閣下依家做緊乜工？

睇到好煩 成個話題比一個人shift 咗

我唔想架 係佢地好大反應 可能個班都係做倉務員掛

keep住年輕

大學生仲要返倉

唔係呀 我個陣係玩下電話咁樣炸 唔記得係咪P&D 我個陣慢慢做都係做得哂同工作時間內完成，好似3點要出車 我2點幾仲hea緊 3點前一定做完咁樣。

我個陣都係覺得佢語氣唔好 咪屌柒佢，所以我自此都無做過倉務依d弱智工

做緊飲食業

無我訓啦 早抖 聽日再黎

你估倉務員係好人，你尊重佢，佢會尊重你？佢當你傻鳩炸

倉務大把藍絲奸到嘔，lunch time日日屌柒啲大學生傻鳩反政府
一開工就搵野插新人懶，插一個炒一個，3日炒一班
好似插走人佢地份工就好安全咁
收左工成班垃圾倉人去叫雞

裝修，地盤，水泥果啲我唔知啦，但倉佬一定係屎忽鬼

利申 讀U做過倉pt，做左兩星期辭職走左

其實出去打工
你做得晒啲嘢俾你玩電話打機係人情 唔俾你玩喺道理
更何況你都識講仲有一個鐘就要搞掂晒啲嘢但係你仲Hea緊
比着任何一個人見到就快dealine但係自己啲下屬仲係到Hea
好難唔會出聲

除非你話一早搞掂晒啲嘢 冇嘢做等出車玩電話佢鬧你就係佢不近人情
但你未搞掂仲喺度玩咁就係你蝕底在先
同埋始終個個人溝通方式都唔同有啲後生諗住好聲好氣都叫你收有啲年紀大費事講咁多屌咗先

咁又唔好將你嘅失敗擺落去人哋度

讀書個陣幫frd頂咗一日倉
完全冇偷懶
無啦啦有個倉佬r水吹
就開始教訓我
係撚咁問我知唔知辛苦 其實我好幸福乜乜柒柒
三唔識七走嚟做老屎忽

其實我都曾經試過好似佢
出去翻炒散 第一次返乜都唔識
一嚟就已經完全冇經驗之下叫我分菜

結果搞到雞手鴨腳
我最記得係俾個同我差唔多年紀嘅後生仔屌
本身未開波前佢好聲好氣叫我唔好咁緊張
結果我一雞手鴨腳佢指撚住我黎屌
自問已經冇hea有嘗試做但真係搞唔掂

跟住我就好似佢咁 一屌完即刻頭也不回換衫走人
事後同一個返咗好多年工做左好多年做嘅經驗嘅人講
佢即刻屌鳩我 情況就好似上面班人屌鳩佢咁

雖然到而家我都仲係覺得佢憑乜咁臭串 我第一日返又冇經驗 可能而家發生多次我都一樣走

但我覺得對比玩電話Hea俾人屌就咁樣睇唔起人
佢就真係過分咗啲

上面班Ching叫你尊重人 你又話唔使尊重人
至少唔使尊重比你弱嘅人
但宜家又話人地無尊重part time 嘅你係佢錯在先
你當年咪喺做倉務一事上比主管弱囉
按照你邏輯 你憑咩叫佢尊重你

唔講尊重 講你鍾意講嘅現實...
part time 都係hea 9呢個假設有啲好笑

而現實係當年個倉務員可能學歷唔夠你高
但當年喺倉務實力上高過你
但係你當年一啲都唔現實
你當年嘅理據係 將來嘅我嘅工作會好過你 所以宜家嘅我嘅工作表現唔可以俾你批評 甚少我可以羞辱你
呢個諗法又係有啲好笑
完全同你喺到所講當下一刻有能力 有實力過佢唔同
另一個現實係你又知宜家嘅你一定好過宜家嘅佢？

教訓你咪算好

我有個一齊暑期工既frd 返工都ok勤力既，第二日就比人屌問佢 「係咪大把錢，係咪唔想做！」

講完行開左，我以為冇野啦，個frd 返到屋企就收到WhatsApp 話聽日唔洗返工， 話咩不遵守上司命令，永不錄用

屌，我心諗pt暑期工搵幾千炸喎，已經做到就死，洗唔洗咁樣對人

過多一個禮拜，我知班人唔係人咁品，所以辭職走人先

咩階層嘅工都要有人做，如果唔係個社會點運作，冇呢班人存在佢真係食屎喇

佢個case 同你果個好唔同
佢係因為份工唔值，所以hea 比人屌
你係因為第一日返，已經盡咗力都比人屌

Btw 返工有時真係好睇阿頭個阿頭點教下手
有時係因為上手阿頭用屌住黎教
搞到下手教下手，又係用同一套屌住黎教

但係炒散係咁架啦，埋位唔識咪屌你囉
屌走左你 自然有下個補上架啦驚閪咩
所以盡咗力就好，唔好太上心。
不過最緊要係到你要自己教下手
果時態度咪好啲囉 將心比己
當刻燥好正常 最緊要有事後檢討
如果唔係就

你成個傻閪咁有撚實力咩
狗眼看人低

如果我係老細，我會屌番個主管

其實炒散文化真係好差
出面其他工唔計倉務地盤呢啲
大部份啲人都識帶住個面具就算屌都係婉轉啲好聲好氣

我諗呢個post應該係俾炒散仔入嚟發洩下
休息環境惡劣 試過返一間人均消費$2000嘅中環餐廳
門面地方就好靚 但員工地方好似返咗去大陸啲農村地方啲鐵皮屋咁
跟住啲長工好鍾意恰新仔 佢睇你唔順眼就可以屌足全晚

留名

請樂手$1000 一個鐘， 我70蚊個鐘幫佢玩埋

不過我衰在一時興奮，問都唔問下就衝左上去姐

係 所以佢地咪係比人剝削嗰班

倉務實力？倉務都唔洗用腦既，重覆重覆拎起放低，會有咩實力

事實係好耐之後，老細知我彈野好聽， 專登安排左個時段比我彈 不過無加錢比我

真係仆街黎 你都要問佢不過

學某位會員嘅論調，抵佢一世做主管，慢慢管啦

你係嗰個女同事？

但大部份宜都係咁 串到pk

你都辭職啦喎，正常唔會話你

咁你都係半個弱智啦弱智仔

屌你老母

性工作者都係一種職業 咁你話呢？

大學生咁撚勁走去做廚房佬
係咪弱智架屌

難聽過粗口

佢哋鍾意俾人呃 冇計

16歲果年返過一份做倉搬貨
份工係搬貨比啲師奶痴貼紙落件貨度
其中一個師奶係leader黎
有次佢貼貼下label聽電話
學校老師打比佢話佢個仔係學校同人打交
跟住佢叫老師比佢個仔聽
之後係咁屌自己個仔
我同其他搬貨同事係隔離聽到就開始起哄
係咁話打佢老母西, 打埋個老師打埋個校長,打架唔緊要最緊要打得嬴
最尾成班師奶罷工唔痴label
比老闆知道後屌到啪啪聲

咩post?

辛苦代表冇可以冇責任？

做醫護好辛苦，係咪可以亂醫人？
做司機成日loop，係咪可以亂揸車？

你自己冇責任心仲咁理直氣壯，你返歸訓算啦，最撚輕鬆

巴打我撐你返過垃圾工最後讀返書

我做咁撚多 佢食鳩我水又得？

比男同事拉左入廁所

比人屌係被動播
吹水都要睇題目嫁

Blocked

做咩啫你兩個，兩大認真高手，連登嚟咋呢到

樓上玩post果幾個真係想俾人屌到開花

唔係
一開始約出黎睇戲先

你抬得起25kg野先啦

成班連登仔突然變到好尊重人
Feel到有一部分連登仔係做緊呢類工作

前排睇到新聞話佢班曾孫想幫佢修祠堂

仲未見入唔夠油貨船擱淺篇潮文

賤種廚房佬

邊科有教印銀紙

做慣奴隸先會講呢啲野
就算員工係做錯啲乜都好
上司都冇資格去用好閪既態度屌柒員工
你話條友唔識尊重人但個上司又點
個上司有冇尊重人先

唔通有Degree做Admin做Clerk拎正牌偷懶？經理屌佢地都係唔岩？
比得錢你黎係返工唔係請你返黎做冗員
仲要狗眼看人低 收皮啦
有個Degree好大支野？
可能遲啲人地做緊老闆 唔洗自己落手做一個月收幾百萬 你仲幫緊人打工咋

依家唔係唔圓滑嘅問題
係你直頭無家教
份工自己apply 你唔想做咪辭職
返工蛇王係你理虧
仲好意思串返人
過咗咁多年都覺得自己無錯
笑人賤民
可能人哋手揸幾層樓打hea工你唔知

奴咩隸姐
換轉你返工 有條友喺度hea 9 9 掛住玩電話唔做嘢
假設到時佢做唔晒 其他人或者你要食晒屎幾時幫佢執手尾

咁而家的確係事主冇心做 掛住玩電話俾人屌
之後仲要怪返人哋轉頭

同埋返得倉務都係啲粗人嚟㗎啦 講嘢實係粗聲粗氣
返得呢啲工就預咗入面啲人係咁嘅性格態度
唔通你諗住入去做地盤啲地盤佬個個斯斯文文咁咩
叫佢好似uni qlo咁唔該前唔該去好冇on9

講真，你呢啲人讀到大學都冇撚用

真係唔怪之得大學生俾人話廢青
多得你呢d人做壞市

Full time都唔會咁啦
睇嚟你7到連肥婆都憎你

咁點解你一開始去做

人地無代入去諗你無修養啊ching，係你自己表現曬出黎喳

對人基本尊重都未識

然後呢

又話尊重好虛無，依家又要人講尊重？
睇你詭辯啲邏輯真係好好笑

當年fg第一份工 寫錯左條SQL，搞到公司個System login 慢左好多。第二日朝早俾人捉左入房。

hk hk no it

係連登比人屌過最甘嘅一次係點

邊有兩大認真高手
呢個就高手 另外嗰個只係一個無家教而不自知既可憐蟲

講得出呢句即係有分貴賤
但想你唔好講咁解

Block

除咗錢 個人修養或者認識自己 對你黎講係點？係咪一文不值所以無必要？

仲要首陀羅唉 呢個人都幾好野

返工得罪咗老屎忽
佢叫咗十幾個大隻佬捉實我
我睇住自己個屎眼俾佢屌到出晒血都反抗唔到

佢無覆到你扮睇唔到

佢有18/5cm 真係好痛

唔係後生嗰陣係咁
係你係咁姐

無乜家教又唔識自我檢討既人就係咁
你生活上同人溝通都應該幾辛苦
你都得到你應得既教訓

以前暑假返part time廚房
咁我住最近 返咗1個月左右就叫我返早開門
點知返咗兩日早 第3日一早就見到成班高層落黎
間鋪都十幾間分店 d高層每個月都會落黎1次
表現好既就依個月全體人工多10%
但係我得自己一個 同出面個收銀
一黎就緊張到仆街 d野食全部燶撚晒
備料又備唔切 全部炒撚晒車
最後我大佬返黎知道就捉我入房屌到我仆街
我覺得好似累到全部人少咗千幾二千蚊人工
覺得好撚內疚 係房到喊撚咗出黎

一個星期7日訓係度比人屌就係為左送個死仔入國際學校幫我識d鬼仔

而家仲講緊118又話叫人唔好歧視白卡老

你呢句咪又係歧視緊做倉既 啊大學生

比成村人黎屌好唔服氣啊？

係咪擺低張白卡

佢只要學識見高拜見低踩就得

之前個同事幫老細聽咗個電話
然後佢唔知個電話係老細既前任
仲俾埋老細原本個電話
好死唔死
佢真係打咗去搵老細
然後最大濟就係聽電話既係老闆娘
第二日我同事俾老細屌到仆街話唔好亂將佢電話俾人

當咗架超長陣5.5噸係11噸咁車重貨
架車過咗幾年就退撚咗
老細屌哂鬼

有呀，所以比人屌果時咪無聲出囉
邊似得樓主仲可以咁理直氣壯

揸船唔小心塞咗成條河
畀人屌老母屌到而家

有冇買玩具鎗比個仔玩

一朝得志 成世都語無倫次
應該係平時無人夠膽屌佢 個個都就佢比人寵壞咗都唔知仲以為自己好撚醒
難得連登有愛咁多人教精佢 但佢都學唔識

有個中女 一搭完電梯去到大堂
第一句就指住我「你條死仆街！」
我未見過佢 佢自己入票入錯數
辱罵左我十幾分鐘 話我垃圾 on9

最甘唔係咁

最甘係 中女走左之後
經理話我態度略強勢左
叫我不停say sor就得

清有料

咁又見工 唔好浪費大家時間

會鬆手啲？

有冇圖

我去開個間鳩up都開到真心一問怕唔怕你唔開會冇客搵你

正宗以為自己好撚型嗰啲小學雞

睇唔起人係關個人修養事 唔好瀨落啲咩正唔正義年少氣盛度啦

成個post 變左柒個on9大學生

不過佢真係低屌

巴打我想講過咗7-8年你個人一啲成長都無 仲係咁撚自以為是

正常都會批啦，除非啲柒頭講明要呃假
利申: 睇啲醫生/姑娘分享

職業無分貴賤 除非你做空姐同IT

因為佢真係幾廢
口口聲聲打廢工都可以打到俾人屌
要偷懶都起碼做到野塞住人地把口
應該都偷得好勁呢啲人點會成功

I GOT PAiD, sorry

通常屌我都廢事

+1

未試過俾上司屌
屌返上司就試過
個肥西日日返工遲到
其他同事出去食飯遲咗1分鐘返都要同人計
之後就開鳩佢波

你估個個李嘉誠咁撚叻呀？職位無分貴賤 但人格有貴賤之別 你就係賤果種 讀屎片 基本尊重都唔撚識

香港賤賊：am i a joke to u?

你講乜撚野

做人態度，以為大學生就唔撚同d
自己做野態度唔岩就講到自己後生就好應份係咁
仲以為自己好撚優越咁樣，大學生有咩出眾？
做野叻唔叻由學歷定奪咩

你自己偷懶仲要睇唔起人 咁既態度 返咩工都死啦

咁你倉務都做得差過
仲要基本禮拜都唔識
能力同態度都輸晒
咪連你口中嘅弱智都不如

睇你個人有冇修養姐 地盤佬都可以好好禮貌 西裝友都可以好撚閪

被公眾睇到屌定閂埋門罵人先？？

或者拿拿聲包膠完咪大把時間吞 pop佢又唔屌呢仲請tea你食掛，行有行規

好撚仆街
希望你未來老婆會比你下屬日屌夜屌

做咩姐你

Part time又真係做完手頭上既野就算

作埋落去

你大左之後仲以為自己好撚醒個下on9

你上連登俾人屌得最甘嘅一次？

好撚有霸氣

但佢又唔潛又唔覺有問題
好似對住個白卡佬講道理

比个女上司屌到包皮斯裂

七八年個人都係咁 我諗佢應該好幸福冇嘢要煩惱所以唔識長大

CHING佢講緊佢冇家教係事實

以前做酒店reception 收工去左個鬼仔間房俾佢屌
諗番起都覺得自己好癲

語癌？

畀佢講粗口屌足幾分鐘
地盤佬，所以冇乜野

如果係唔覺點解咁上心覆咁多頁？

利申冇追晒成個post

我自己返7年工都冇比人屌過
可能因為高大+平時個樣夠惡
但見過個同事比上司指住佢個頭黎鬧，大大力篤落去
佢都唔反抗唔出聲，我自己都睇到好嬲
如果係我一定撥開隻手企起身問佢乜撚野事

周街都大學生 啊豬啊狗都大學生

見到你個名都feel到你股殺氣

睇你而家都係唔識尊重人 成日會唔覺意得罪人
做你家人朋友都幾受氣 7,8年後都無成長過

關撚事咩, 大把後生仔曳還曳. 錯還錯, 根本呢d 係家教問題啦

通常真係好叻既人其實唔會咁樣踐踏人塊去攞成就感
你弱智左就弱智左 認左會好啲

睇曬你咁多個reply
feel到你真人都應該幾小學雞加仆街

你而家先係想比連登仔屌得最甘咋掛？

睇撚到煩

唔講得粗唔好上連登

話佢中學生咁俾面？

真仲要以為自己好撚型講岀黎 笑死

More

而家d後生真係唔捱得

起下你底見到你既學歷
驕傲啲乜

我前公司上司鐘意指住個頭黎鬧，我做左兩年就屌足兩年，有啲同事頂唔順走左，我可能適應左，佢雖然惡，但真係會教你野同埋幫你執手尾，後來仲升左我分擔佢啲工作，不過我頂唔順個人工，所以搵工走左，交信比佢果日，原來佢都一早辭左職，聽番因為壓力大頂唔順，之後退左休後返大灣區住

大學生嚟嫁人哋

有冇人甘得過美聯粗口王

我見樓上咁多人屌個倉務巴真係睇到笑
佢的確係態度差唔尊重同事
但職業無分貴賤？
你哋有幾偽善同左膠
肯定係嗰啲，教個女要感謝各基層付出，但如果個女同倉務員拍拖結婚一定反對到仆街

仲有，大學生的確一地都係，有個degree出嚟串人係on9
但事實數據係有更多嘅人係冇degree，只係睇你處於咩環境

生個仔大學生解決所有問題

岩岩出黎做野果陣，
頭某份工個上司好燥底，成人鬧人鬧到對面隔條街咁遠既鋪都聽到果種。

而家唔會俾人鬧，但係要面對其他壓力遠超當年打工，
只能講唔同階段都有難頂既野。

咁你果陣點答？

係，有啲上司唔屌人，觀察下你但又唔會點教你，交唔到貨就炒左你，呢啲先仆街

本來都費事屌，但睇埋呢段就真係唔笑柒你唔得
你有爺生冇乸教可以下下出街屌柒人既，驚咩啫，你以為個個人好似你對狗眼咁睇人咪去做囉

同埋睇返佢個留言
主管講 有無你都無分別 你想番就比心機做 唔想番就即刻走

我想問邊忽閪你係咪玻璃心到一句說話都頂唔順
你應該同果條友都係同類 又係少少說話就頂唔順嘅垃圾黎
要閪嘅更有骨嘅說話大有人在

我真係唔知個主管有邊忽冇尊重過人
又冇人身攻擊 又冇搬埋人哋老母上枱

所以公司唔請大學生係有原因

我以前住過澳洲，感受到"職業無分貴賤"
係香港？笑話嚟

個死仔打晒我d子彈都唔知點報銷

大學生好勁呀

你呢D心態做o野死硬
唔好以為自己好勁好型

濕鳩你又返on9

嘩屌 大學生

其實呢，你個人仆街，就唔駛諗到全世界都一定係仆街ge....
即係唔仆街果d就係心中仆街

會屌到點樣樣想知更多

都係嗰啲野啦, 唔considerate, 唔識打去問同事嘅 etc

成世都未俾人屌過...

最幣佢宜家重係咁嘅心態

屌 四月之星好多人選

後入

其實上得位的好多都係仆街

但唔等於作為一個仆街就一定上到位。
呢d以為自己好醒，懶係aggressive的人真係好鬼煩

型😅

細個番個d唔知咩濕鳩part time倉工

睇來你同西門梓一樣, 係個閪門出來就咁大.

咁你宜家撈成點？

鬼叫你唔比佢讀書

人地出糧俾你返黎hea

屌你老母呀

我覺得西裝友先係最閪

大學畢業走去做倉務員都有啦
話唔定人地只係唔想返其他大壓力嘅工
或者投資有道 打份牛工算

遲啲你搵唔撚到工，又做返呢啲就好撚笑

如果我係客會覺得好有驚喜

話人弱智之前攞返pt啲錢驗下個閪腦先啦

總會有人做，「無呢班人存在佢真係食屎啦」根本就唔合理，你去天水圍 青衣 嘉利個d倉場搵個人問下點解佢地咁偉大

經理好慘

唔沖涼，局左成日屎尿

點屌得出

答你都費事，完

好心個話題咪扯到咁撚遠啦
明明就係一條友返工hea做 俾人屌就抵撚死既仲要係度撐 屌返人轉頭 邏輯係邊

吾好再幫佢推post啦，佢完全吾知自己錯係邊到

職業無分貴賤 但人工有

我都做過依啲part time，所以我努力讀書唔想第時做依啲工
但我會尊重佢地，而唔係睇唔起佢地

他還只是個孩子

廿幾歲仲係咁on9 仲要大大聲週圍同人講

係因為你答唔到呀，咩職業咩位置，係800萬人既社會 唔知幾多億人既世界，總會有人做，有得揀無得揀咩原因都好，總會有人做

唔知係咪個個小學既時候都係咁樣……我個陣間小學本手冊除左寫一般個人資料之外……仲有一欄係寫父母職業……個時我老豆老母叫我寫地盤雜工同家庭主婦……雖然個時細細個on鳩鳩咩都唔識咩都唔知咁，但係就會隱約覺得唔可以比同學睇到我本手冊……如果老師睇到就會覺得面紅……
職業係有分貴賤的……我既天性話比我知

但唔會有人指住你個頭黎講嘛，如果係有啲咁嘅人，實有童年陰影

比腦細屌尻我廢青冇家教
然後屌哂全香港後生冇撚用學人搞破壞

大把人九十年代好發達，98爆一鋪清零，到宜家都係做低收入工啦
你唔好以為你四十歲既時候一定掂得過人，他朝君體也相同

職業係有分貴賤，但你做人都要有自信呀，駛咩咁介懷其他唔重要既人既諗法，人生好多人和事都係同你擦肩而過就永遠唔會再遇到，最重要係自己點諗 點睇自己

咁係因為佢地貪 未來真係無人知 大家咁話

講多少少
經理定HR 做exit interview
之後比邊個屌？

之前睇過有巴打講 職業無貴賤 但係人有

唔想做咪走人囉

個主管冇錯啵 唔想做咪走

係你柒左 聽完即刻走人 個主管實柒到震

收工先黎講 就你柒

佛曰 善有善報 惡有惡報 不是不報 時辰未到 睇番依幾年發生既事 你又信唔信

青衣ISC?
定express Central Asia hub

如果個標題無訂明係返工的話 我諗你比人屌過最甘嘅一次就係呢次 仲要係係連登
大學生 笑撚左 唔講以為咩咁把炮 挑

安慰自己 阿q精神

「最甘」都要我都係咁諗先得架，我就對樓上d留言無咩負面感覺，如果唔係我潛左水啦

你係咪祝緊佢升職

唔驚回力標其實冇問題
有d人運氣特別好，但唔好做得咁出面，終有一日有人想害你，
你估你話你叻就防到咩？咁就太天真啦
係連登講下就算

唔緊要啦今時今日咁難搵工，你仲係咁嘅態度，我諗你依個大學生讀黎都係晒錢

Mike

成班死ON9，150個回覆8成都係鬧條假膠

況且而家今時今日你冇工作經驗撚有人請你咩，去洗碗啦態度惡劣的大學生

做人留一線,日後好相見
有時個世界真係會細到你唔信

學下做人啦,"大學生"

認真,貴

1.人類歷史上現存最古老職業
2.任何天災人禍都影響唔到佢既存在
3.任何時代,任何地方,從事該職業可保溫飽
4.可對客黑口黑面

諗到其他再補充

第一份PT做外賣仔 專做lunch time+下午茶時段 有日遲咗起身 預會遲15定30分鐘左右(太多年前唔太記得) 途中已經打電話畀店長講佢知
最後返到去大約12點半 喺人山人海既餐廳收銀前畀佢屌足20分鐘 水吧啲哥哥叔叔(當年)都呆撚曬

你up乜鳩1999

中二病重症

大學生grad但做廚房佬其實廚房佬唔洗U grad㗎喎，都唔知佢有咩資本睇唔起人，正一社會垃圾

係門市返工
收件拆信
簽收咗又唔知質鳩咗公司俾同事嘅支票去邊
主管搵到office底朝天
再被痛鬧一輪
係我衰

俾人除褲喪屌屎眼

唔明點解咁多腐皮
part-time梗係hea做㗎啦
負評嗰啲係咪當間公司係自己嗰啲人
得雞碎咁多都落撚晒力嗰啲

會識做

有客冇客對我來講冇影響

入到嚟，正常問答睇症
你識做、我識做啦
大家都係想快靚正啫

早排發生, 過河時見太悶去左打LOL, 唔覺意擱淺左, 比當地政府扣留左, 用左300美金先拎返個電話有得上連燈

個幾十億點賠

巴打瞓醒
又可以繼續討論了

唉唔知點算，公司唔接我電話

梗係有分啦
不過樓主係戇鳩嘅
自己做錯野都串柒柒

其實真係唔係樓主
條友騎劫咗個post

果日我第一日返工
執文件果陣彎左小小身佢就插左入黎

做過大學賣電子用品roadshow既cashier
咁淨係接受EPS同信用卡
卡機好似係DBS同匯豐
但唔知點解匯豐部機係碌唔到匯豐卡，要用DBS機
類似係咁既設定啦

好記得第一日開波勁多人買野，做到停唔到
我就係不停幫客碌卡簽單
有個客俾匯豐卡，我好自然咁用匯豐卡機
點知係咁fail，個客開始嬲，話自己有幾10萬limit無理由fail，然後屌鳩我，要望著我點碌佢張卡
我又真係俾佢睇我續個step，碌卡，3次都fail

佢嬲到癲左，話自己年薪幾多百萬，去LV買10萬野都唔會碌唔到卡，係咁話我shame佢，shame左4次
後尾我突然清醒返，用DBS部機幫佢碌
一碌就成功左
但佢都仲企係度鬧多我10分鐘

一啲都唔正常，正常人應該有家教。
我考完DSE 去麵包店夾包洗碗洗地收銀做到狗咁仲要畀客屌，都係keep 住虛心學習，基層工作都可以學到好多嘢，從來冇睇唔起老過我嘅同事，我反而覺得佢地好勁好捱得。唔正常果個係你，唔好拉埋其他人嚟講。

又講埋啲垃圾倉佬自卑，變自大嘅嘢

笑左大學生
你邊間咩科呀

你又咩學歷呀？

on9你又去做

連登倉務勢力大

邊間公司唔請大學生，想知

記得小學成班笑過個同學寫左「裝修佬」

成隻船入錯油 搞到生態大浩劫

夜d先 好鬼多野做

屌就屌啦

上你老母咩

睇av睇上腦

真係沙port
食mgr條女

個經理屌我好話佢之後屌到我喊到仆街
俾著我依家立刻即走唔番工

條友狗眼看人低.. 一啲家教都冇!
我身邊有朋友ivy league大學生出嚟做送貨
我簡直係偑服都五體投地
吃得苦中苦 方為人上人

屌on99?

好撚慘，冧檔經理唔吹雞叫人幫你，仲要俾人屌

當年細個on99為溝女，做左M記三日

一翻工就痴去條女到係咁聊佢

佢一路收緊銀，我一路扮執餐撩佢，同事都o撩哂嘴，因為個經理同我fd塔fd唔q理我，叫我溝到就好辭職

點知第三日，另一個經理頂更，叫我炸薯條，我撚識咩，唔鳩識又貪玩，亂鳩咁拎野擺落去炸，結果落左d朱古力醬又雪糕又茄汁，炸出黎d野食落有怪味。比客投訴到call食環。

m記派件大粒落黎狂屌哂成間舖d員工跟手炒埋我，跟住個個同事都同我講：走啦你，好行夾唔順。 連條女都話以後唔好聯絡。個刻心情好無奈。。。
結果就黯然離去。

但間m記係我家族勢力範圍內(當年on9咁諗)，連達地都係我鄧氏既祖堂地，成日三五成群on99係舖頭裡面打籃球砰砰聲。

再之後我又唔憤氣，報屋宇署話佢潛建，要即刻拆個招牌。結果m記隔左排就無再租個到，我之後就見唔翻條女。

本來都無乜野 屌完咪算
打咁大段野出黎 你覺唔覺肉酸

當年細個on99為溝女，做左M記三日

一翻工就痴去條女到係咁聊佢

佢一路收緊銀，我一路扮執餐撩佢，同事都o哂嘴，因為個經理同我fd塔fd唔q理我，叫我溝到就好辭職

點知第三日，另一個經理頂更，叫我炸薯條，我撚識咩，唔鳩識又貪玩，亂鳩咁拎野擺落去炸，結果落左d朱古力醬又雪糕又茄汁，炸出黎d野食落有怪味。比客投訴到call食環。

m記派件大粒落黎狂屌哂成間舖d員工跟手炒埋我，跟住個個同事都同我講：走啦你，好行夾唔送。 連條女都話以後唔好聯絡。個刻心情好無奈。。。
結果就黯然離去。

但間m記係我家族勢力範圍內(當年on9咁諗)，連達地都係我鄧氏既祖堂地，成日三五成群on99係舖頭裡面打籃球砰砰聲。

再之後我又唔憤氣，報屋宇署話佢潛建，要即刻拆個招牌。結果m記隔左排就無再租個到，我之後就見唔翻條女。

原汁原味

我都垃圾黎架
但起碼唔洗讀asso仲求offer

自己拎自己個情況同白卡佬比？
地盤佬溝唔溝到女
同你識唔識尊重人 係兩回事
唔好不斷搵理由 搵所謂既例子
黎去合理化你唔識尊重人同無家教既例子
On9真係無得扮
你7-8年前 同7-8年後都係咁
重要覺得自己有改變果下先死

某啲人好撚仆街
返幾日工當你乜都識咁
問又嫌你煩 唔問你做錯又屌
你冇做過新人既咩

我上司做野無交帶
出貨前兩日先出preproduction sample
仲叫我帶上俾客批

我俾人屌足30分鐘， 我想講連生產進度都係假， 實情根本冇廠肯做， 我老細仲話下次唔好咁答
我想講我一開口就俾人dllm
我收9k度， 駛唔駛帶老母番工

阿叔我當年未入U之前都係做呢d倉工做左一個暑假
不知幾感激, 咁岩個大老細想請d預科程度斯文人, 而我又tritake完AL冇收入
環境又好, 甲級寫字樓冷氣倉

自己7仲想執翻身彩，on9仔

我覺得做乜都好，睇人本質，關乜9野做乜工事，個人做野比心機就做乜都好有心，比佢翻到full time都唔見得會幾有心機

到無人做呢啲行業你就真係喊三聲

人地做生意架，唔好侮辱廚房佬

比人屌得最甘係今次